# README #

Repositorio con los main.c de los programas de prueba de cada una de las partes del proyecto

buenos dias

### HX711 ###

* main.c ejemplo de uso del módulo convertidor analógico digital de 24bit para células de carga.
* Librería para la comunicación serie con el módulo.

### ADC ###

* main.c ejemplo del ADC para potenciómetro.

### Interrupción botón ###

* main.c ejemplo interrupción botón.

### Control de LEDs por PWM ###

* main.c ejemplo control de LEDs por PWM 